知唔知邊到仲有裝備買？

一直都用緊7502+個6003濾罐
但係發覺真係唔夠做 想加返個濾綿
知唔知邊到有501 / 502接駁器+ 229X / 209X 濾綿賣？

推

有無人教一教路

唔好意思，借一借位～

解放軍係10分鐘之內就可以落黎香港
美國可以一夜之間取消香港關係法
隨便一樣野都足以致命
令所有外資撤退，港元急速貶值

保護自己資產，全民唱美元現鈔！

eBay
Amazon

你用得罐姐係有501/502，Amazon訂就得

501 訂5P71, 502訂2000 series

過濾罐開咗係唔係唔可以再用？

同時多謝大家 為香港出一份力

點解唔60926一舊過

[網上五金裝備] 一鍵睇晒豬嘴/濾罐有冇貨！！！！！！！

60926

因為好似仲難買咁

你要齊三合一個機率都唔易

502已快絕種
501果兩隻95%防棉我覺得唔夠做

最平係轉2297 or 2097

2097 2297可以直接接豬嘴 唔洗600x

手足呢邊 我地幫到你

Hello Bear 潮流．美妝
8月19日 22:00 ·
《空氣清新👃🏻》- 3M 6200 半面罩式雙濾盒呼吸防護器 + 60928 補充裝 - 現貨

網站自助落單 👉🏻

最新空氣越黎越差呀🌑，身邊多左好多人都唔舒服/咳，所以我地搵到呢款3M 口罩連濾芯比大家呀😍！呢款雙濾盒設計，呼氣阻力低，而且低鼻樑、低輪廓設計，可以為大家提供最佳視野，唔洗驚睇唔清楚前面條路💪🏻，而且我地採購部今次叻仔呀，搵到個超荀優惠價🤤比大家，只係$250就有一套喇！不過由於首批數量唔算好多，所以每人每款限購1件咋👋🏻 (不過如果有d需要既團體例如成日係好大塵工作既人仕想大批買都可以pm我地呀，我地會再作安排)，有左佢大家以後就唔洗驚出街😇，可以大啖大啖呼吸新鮮既空氣喇！

#覺得荀就share比身邊有需要既朋友啦
#長期於大塵工作既人好需要嫁
#空氣好差差到想喊出黎
#相信烏雲後會有晴天
#黑白是良知
#請留意如果我地發現有人分單多買我地有權取消訂單啊

購買網址：

想知埋其他優惠就快啲去Hello Bear 全新網店睇下啦！
☞☞☞ ☜☜☜

如果對我地其他貨品有興趣既朋友就要緊貼我地FB 啦，仲要設定「See First／搶先看」，咁就唔怕錯失最新優惠！